原來當年占占占人唔只有圖，仲有片

勇者...
唔知最後下場係點...

死